何君堯：不能對恐怖分子底頭

元朗班恐怖分子知唔知道你割緊席呀

班叔父知唔知你篤佢地灰呀

何君堯去緊警局篤灰啦